正式宣布 re0已經係異世界番嘅天花板！

d劇情正能到 真係要用下腦先諗得明
女又正
但d女唔係純粹為j而j
個個都有用 有自己目的同埋推進劇情
d伏筆後面又填得返
又唔會覺得夾硬

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

同格劍淫域有得揮
一齊競逐不可燃廢物大奬

異世界手機

刀劍
我小學寫作文都好睇過佢啦👌🏻

樓主走先，我幫你頂10秒

星王已經衝出埋宇宙，重天花板

EMT世界第一

《十二國記》先係，其他全部不入流

懷疑樓豬好撚憎re0先開呢個po引人屌鳩套野

禾喜歡Emilia

但係套野咁既進度,出10季完唔完到

問作者
寫小說佢part time黎

完撚咗再講
我中一睇到而家結婚生仔都未撚完

幼稚園已經知有依套野,仲未完

長月條仆街寫到2030都未得啦咁撚慢

我睇史箂姆好過
集集 486 係度發神經鳩叫

傻鳩樓主當公主連結死的

寫得最好就係寫雷姆瞓咗

但買咗雷姆膠人

除左呢套...仲有龍狼傳...
都係一講都係比人話 結婚生仔都未完

oxo

無人知re0會唔會都係寫到個孫結婚仲寫緊

零之使魔仲好睇

快d走
佢地會話呢D係寫實，正常反應